[突發]連仔慾求不滿大圍牽手區

話說有班連仔話今晚拖唔到手仔，慾求不滿，要求大圍覆桌。

大家自由討論想拖邊個，拖去邊啦。

落車加入啦！

沿河伸展中

食緊雪糕，過緊黎。